[PS4]有無啲類似hitman之類既暗殺game推薦？

新舊不區，如題thx

刺客教條 天誅
farcry都可以用喑殺玩法去通關

MGSV

last of us?

Dishonored

hitman 2

spliter cell